買咗ARK中伏嘅人終於有機會問候契媽！！！！！！

拉到最底有個market

講笑咋🤪

All in

實有連登仔用中文屌佢千字文

唔會掛

又係你條撚樣，收手啦

唔係改左名叫臭雞咩

叫佢臭雞

P牌可以開咁多post嘅

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch